突發 Donald Trump 有嘢講

我要轉美金

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
Tremendous amounts of money pouring into the United States. People want safety!
12:42 AM · Aug 15, 2019·Twitter for iPhone

中國最多

Donald J. Trump

@realDonaldTrump

“So far, you’ve had Tariffs imposed on 300 Billion Dollars worth of Chinese products, but you can’t tell me that it has hurt our economy...& it really hasn’t led to any kind of serious rise in prices at the consumer level.”

@Varneyco

@FoxBusiness

And we are taking in $Billions!

幫美國搞死中國啦：

外國人想幫香港可以點幫？叫佢罷買中國貨！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

trump trump 多謝大家換錢

Sorry小妹借一借位
［緊急］將整場運動立不敗之地！！！！！

支爆喇換美金啦

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

8月16號，全連禁美金日

成個星期啦

搞一日 atm 無晒錢就完

同銀行book拎美金啦

pay to win

貓真係好正

繼續支持，金融戰爭，直接錫政府春袋

記者話因為唔夠多人討論啊！
所以唔報啊
得返一日
大家炒熱816好冇？
816 經濟制裁 殺人政權 全民撳錢換美金

無知一問，

我地兌左美金=錢流入美國?

前後拎左成球野出嚟
但兌美金有難度 好多度都冇

會唔會係大陸班領導已經默默地支持緊兌美金活動

香港金融體系問題

推

可能大家轉mpf攪到熱錢大量入美國資產

兌都冇撚用 香港人權法案

大家準備定 高官人名表同親戚關係圖 交畀美國制裁

［有圖］荃灣手足比人斬到開花

換換換 換美金

醒水

㩒同禁 意思差好遠！下次小心d

今日 多部外幣atm冇哂美金

推啊

等多陣啦我未換得切呀

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

818， 追討黑警濫權!!!
818，正視警黑合作

lm

得四萬幾蚊身家洗唔洗換美金
跟行定找換店好

係"撳"呀

唔好意思阻一阻你

817光復紅土無人提？

Push

連續發功, 侵要爆了

認真，我啲錢要留嚟找卡數應該點算
拎的喔出嚟嘅現金應該3000左右咋，其他要拎嚟找卡數
有咩建議

唔好意思，借推一下，大學生請入

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

求答, 可唔可以換哂做美金, 但我想禁錢用禁返港紙出黎?

盡攞, 我自己做法係扣起基本生活費, 其他全部匯出香港

咁無計喎
找掂卡數先

一向都領導先走，口裡說不，身體向很誠實

。

上星期轉哂北美
等睇支爆

換美金

ib

Twitter 治國大法 ！

講笑咩 美國肯定知得清楚過你
不過關係圖比連登仔開心下

佢都講都咁
大家知咩料啦

push

Trump trump叫到一定有啲野

信用卡買嘢用美金結算得唔得